賭網 Betfair 仲未派彩 , 仍然接受加碼賭川普連任

美國大選前，主流民調大多傾向拜登，幾乎是8:2之比，當時坊間就有不少熟知美國民調運作的專家，認為信民調不如信賭盤，透過熱錢做「民調」，再定出自己的投資策略。

大選後，這情況似乎又將上演。

話說目前有不少傳媒的點票與「預測」結果都無更新，而不少「預測」結果已經定調拜登取得290張選舉人票。

不過，當最新Real Clear Politics（RCP）更改結果，就引起掀然大波，皆因其「撤回」拜登在賓夕法尼亞勝出的結果，拜登「預測」選舉人票數減少至259票，變回低於270票以下。

不同平台有不同取態，美聯社結果無郁過，Fox亦一樣，而Fivethirtyeight已停止更新圖表一星期，只剩live blog；當然，有右翼媒體更新截至今日的結果，特朗普仍以232張「預測」選舉人票領先拜登，Infographic內有法律爭議或重新人手點票的州份，就直接以灰色表示。

報道指William Hill已派彩

網站票數各異，原來賭盤都因為今次大選「大分裂」，賭盤如William Hill、Bet365、Betfred經已就「拜登贏」派彩（賺到笑，因為從統計資料看，整體押注特朗普較多），但全球最大網上博彩平台Betfair Exchange，與Ladbrokes等等，就仍然都未派彩。

通常就美國大選派彩，一係根據傳媒整體Project result，和落敗一方發表的落敗演說，但今次大選特朗普陣營已明言「冇認輸呢個詞」；根據CNN日前罕有報道，指稱有人在Betfair上大額押注拜登，連本帶利71萬美元，但卻遲遲收不到錢。Betfair回應報道指，他們只會有更明確訊息哪位候選人當選，才會開始派彩。

“We will only settle the markets when there is certainty around which candidate has the most projected Electoral College votes,”

同樣未派的Coral and Betway，發言人就覺得結果未算正式，所以仲未派得。

英國博彩市場因2020年美國總統大選而錄得史上最大政治賭盤，下注金額超過6億英鎊(約61億港元)，依目前情況來看，美國大選至少在英國賭盤層面仍未塵埃落定。之不過，網站如William Hill，已派彩不特只，仲已經有「2024年美國總統大選賭盤」（SkyBet都有），連賀錦麗（Kamala Harris）、彭斯（Mike Pence）都加入戰團呢～～

有冇人賭佩洛西

2024年竟然冇龐貝奧份

Mark Cuban Elon Musk 都有

通殺

賭網識玩

呢個絕，通殺。
而家眾議院係咪換左議長？

好想1000倍
頭盔: 唔識睇

Btw, lay Harris 既話係咪佢贏唔到就收錢?

都未投票

幾時先派呀？

"之不過，網站如William Hill，已派彩不特只，仲已經有「2024年美國總統大選賭盤」（SkyBet都有），連賀錦麗（Kamala Harris）、彭斯（Mike Pence）都加入戰團呢～～"

果然係英國

走地盤

開埋主客和（讓票）仲刺激

肯定埋數計好派定先有賺都幾撚狗最後開侵一定告撚到佢執

12月31日先有正式結果

點樣告，錢都洗埋啦